一個人寫緊隻Game #2

上個po
一個人寫緊隻Game #1

可以 follow 隻驚嘅page 先:
Twitter:
Instagram:
Facebook:

同我傾下計:
Discord:

可以每個月支持呢隻game 的開發 (我請左位勁音樂人作曲, 下底有試聽Link):

試聽Link:

或者資助我買部勁啲嘅電腦做遊戲:

上個po 小明巴問我 "係點學寫 game",
我主要係上網自學, 都係免費的教學好易搵, youtube 比較好因為好似有個人有聲有動畫咁教你. 希望幫到你, 有唔明可以入 Discord 問 (上面有link)

好有毅力
我都識得個朋友由識佢個時已經dup緊prototype 到依家都未有影

謝謝你, 咁一路做一路享受個過程嘅

見你都係用blender
想問mac點做到windows g + middle mouse button 個效果？

唔係好get 到，可唔可以講多少少你想做乜？
（9估）middle mouse 係 screen rotate, mac 機可以直接用兩隻手指係trackpad drag

仲有兩日咋
再次感謝課左金支持嘅一眾靚仔巴靚女絲先!
無咩我番出去做嘢先

幫返你推post

G + xyz是但一個軸咪可以lock死個軸咁移動舊野
Windows G+ middle mouse button 就唔使係keyboard 撳xyz去指定lock咩軸
移舊野去x軸就識lock x軸
移y軸就lock y軸咁

我 mac 都係習慣用 G + x/y/z 咁 move , 唔用 middle mouse button

Oh shit! 坐到扁晒

又有新玩具玩 (未貼圖)
個Animation 由零做起, 參考左現實世網比賽的動作.
介紹番隻game 有 Patreon, 裡面有更加多嘅製作過程 Behind The Scene

p

lm

push~

巴打是咪重係冇返工全職開發緊?

係呀，做咩咁問?

呢排執緊啲code, 目標係將新的item/weapon 盡量以UI 去設定所有的數據例如對手被打中 knockback 的反應，最大打擊的次數等。因為呢隻game 有大量現實有的玩具去令隻game 唔會悶

因為我失業咗好耐，呢排都開始自己整game
想知下你整咗幾耐同預幾時整完？

每個人唔同喎，同埋我唔係因為失業去整game

講多少少
其實我夢想係寫game, 本身都係enjoy 寫game 多過玩game,
細細個識畫畫諗住大個做漫畫家，不過香港太單一
而家你見我的設計卡通向，某程度我可以用番我的畫畫天份去assist寫game, 係好enjoy 嘅，加上我工作經驗入面有design, programming 同 project management，所以叫做support 我想做的嘢 (solo indie game development) 啦
音樂方面搵左位巴打（天才）幫手，要比錢㗎
當然最緊要係大家的支持啦！多謝大家！
無咩我出番去dup code 先.

因為我自己做野習慣會預下時間所以先多口問下。
另外，當然我都係鍾意遊戲所以先整，只係之前一直都諗唔到個想實現嘅game idea.
而家我自己就寫緊劇本，寫到一半到。
香港做自己鍾意嘅野都真係幾多阻礙，認同太單一。
其實我都係上嚟搲下水吹，有機會嘅話大家交流下都好。

可以呀，我本身有個discord channel, 另外join 左個telegram group 有關寫game